有冇人一陣會坐車經過Polyu附近，見到解放軍營入面有架消防車。

岩岩好快經過，影唔唔切相。有冇人會經過，消防車泊係解放軍營係唔係正常？

push

幫推

可能係摺被摺到響火警鐘先有消防係入面啫，同埋有時見狗局有救護車都係因為啲狗想呃工傷/真係有人唔舒服先會出現係入面

見佢係泊正係入面，唔知係唔係平時有真軍火演習都會戒備？

軍營唔係BU咩

bu poly隔離都有軍營

我記得上年解放軍同我地牛津道班住戶一齊搬開石頭

你有份搬?

屌你老母

解手軍有假救護車, 而家可能有埋假消防車.

睇下車牌係ZG字頭，佢哋自己有

點解要鬧？
你冇被阻就講得輕鬆

早幾日搭車經過 煲底旁邊個軍營都有消防車

一早block 7左你隻 5毛狗